由迷雲到反雲，撐左阿狗17年，最後我只有一句說話想同雲爺爺講。

All the best